認真一問，D60 70 歲既呀伯呀婆仲有無性慾?

60歲呀伯會唔會同老婆扑野?

有
啊伯𥄫女好猖狂
利申：靚絲

問下呢位巴打

其實我想提倡老人性平權 希望香港老人可以重視自己既性慾

長者一次性生活津貼

召喚真鼻毛巴打

呀伯會吹吹

扑就冇乜

去快x美印j圖打飛機就有

有，讀書時prof 講老人家仲有能力進行的

有 不過要用KY
利申：做零售 成日見到老人家買 偷偷摸摸咁好搞笑

咁係同泥水仔姐，唔係同呀婆

有

Both male and female libidos tend to decline with increasing age, and women tend to lose their libido faster than men. However, desire for sexual activity is not lost completely. Neither does it decrease for everyone. Menopause, a female biological process, has been linked to a loss of interest in sexual activity and to a desensitization of the genital area.[1] In some cases, vaginal penetration can be painful for older women (see, for example, vaginismus).[2] However, with the advent of hormone replacement therapy (HRT) treatments, the effects of menopause have lessened and women have more opportunities to continue experiencing an active sex life. Similarly, treatments for erectile dysfunction can make it possible for men to enjoy sexual activity again.

見過呀伯插尿喉扯旗

緊係會, 平時睇 AV 咁多呀伯